點解⋯薛之謙啲歌

每一首歌都唱到我心裏面
好痛 好痛

醜八怪

仲有好多 每一首都好痛 好唱到心裹面

就黎有新歌啦

雨還在下 你聽得見嗎 它敲你的窗

同樓主一起聽到好lun痛

瞓教都聽到喊左

演員

做咩而家先有人講

有人開左

而家再開 推爆佢

你還要我怎樣

我係因為hebe喺夢想的聲音唱佢首演員先識佢

你千萬不要在我婚禮的現場 我聽完你愛的歌

推

聽佢D歌真係愈聽愈sad
我們的愛情 到這剛剛好

剛剛好

我知道 你都知道

做咩狂改名

我為左謙謙唔再改名

首演員 咁耐都冇人講

Hebe 唱完 而家先有人討論佢 sosad

真係呢 咁出名都要因為hebe 先識